急性腸胃炎，食咩藥最好

保濟丸
李萬山整腸丸
喇叭牌正露丸
速治靈

邊隻最好？

唔食最好
等佢自己好

放棄治療？

佢會自己好
食藥只係止痛同哦

靜脈注射劑

煲粥水放多啲薑同少少鹽

薑 溫胃止嘔 抗炎抗菌
粥水 補水 補電解質 補葡萄糖

飲多啲水 由得佢痾
痾清就會好

戒口，唔好食止痾藥

去醫院啦

嘔定屙？
嘔我多數由佢嘔清
屙就食止屙 我一腸胃炎屙好難停

屙

成日啦喎 冇屙啦？

冇啦，thank you very much

熱寶礦力(不能凍)
喇叭牌
西藥止敏感，止瀉同止肚痛藥

以上係係呵到最撚慘o既時候救亡之用。
掙取每呵完一次有15至30分鐘你訓下。
唔係就直接死係廁所都得了。

但記住，所有止呵藥都有好麻煩o既後遺症，就係便秘。係呵到最撚冇人生希望個時當然keep住半個鐘食一次藥啦，但一旦感覺肚瀉受控，次數減少時，你就最好減服份量或停藥，如果唔係跟住差唔多好返個時有排你受。
大多人會變成有入冇出，你o既大腸因沉積藥效而接近完全停止運作。
可以想像簡直係二次折磨。。。。。